踏上這庸俗旅途，過去丟淡feel淡心淡瓜果

Supermoment改唱普通話歌，無盡要改名無恥

推到有人砌到成首歌

Source: